tg係乜黎？

老人家岩岩同拍拖7年既男友分左手，上黎爬文見到好多tg post，其實係乜野黎？

More

認真答你，Telegram app

見到個0條J BAM

謝謝。同line係咪差唔多，都係messaging咁？

yes

你有冇紮腳？

係，但有Secret chat